Это чат бот для консультации по образовательным проектам компании GoTo. 

Отвечает на вопросы заданные на естественном языке.

Основывается на Word2vec.

Чуть подробнее вы можете почитать в презентации.